沈陣營第二百五十六期 - 師父醒你：熊市三期、黃金現金

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百五十五期 - 師父袋底QQ Call，核爆都唔放

\|/

in usd we trust

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

Trump: I won’t let that happen! We don’t need China and, frankly, would be far....

又黎口水戰 悶唔悶

dji即刻直插

等睇佢下晝點回應強國個關稅
但估計又係同上次同一招
大邱300億關稅
再遲o的又傾電話delay

直播除咗侵侵，仲有鮑威爾冇明顯暗示減息

師父早已預備一切

據CME“美聯儲觀察”：鮑威爾講話後，美聯儲9月降息25個基點至1.75%-2%的概率為99.6%，此前為95.58%；降息50個基點的概率為0.4%，此前為0%；到10月降息25個基點至1.75%-2%的概率為34.7%，此前為37.1%；降息50個基點至1.50%-1.75%的概率為65.1%，此前為61.4%。

但隔離post有段咁o既新聞

acts as appropriate，近期嘅數據唔足以顯示美國經濟即將陷入衰退，就算減息都係又減 quarter，而唔係吸毒上腦華爾街金融鬼非常期待嘅半厘，你睇侵侵又開聲屌佢了

下晝有提過立陶宛，就即刻有行動

突發 波羅的海立陶宛以行動支持香港人

其實侵侵真係好清醒
睇通哂支共味嘢

侵侵要減息 再加支那關稅
人仔勢再貶值
支爆啦

直插冇水花

咪就係 好期待
收歸美國國有

下個月
搵華春瑩耿爽試刀

爽死了

師父 \|/

人仔7.12

師父同船 錢如噴泉

千跌之日coming

師父又贏

得個望字

Me too

嘩，仲乜事跌咁多呀 沈門狗旨教下

Do you hear shum 大師 say

呀！要射喇

香港人：

談，可以

打，奉陪

嚇，妄想

黃金甲 gogogo

師父串青姐登報，他朝君體也相同呀

老貓又贏

Trump表示: 開中國波!!!!

痴撚線，臨開錢錢錢前都俾到機會師傅狂丁，跌到閤家鈴

最師兄

肥佬又話搏反彈點丁

152x

債息又倒掛
再插多下

一口氣走哂全部樓寶、兩手樓4、同1113再反手入7500應該係我人生入面最驚險決定

痴撚線條女淫撚到露晒黑bra想點

馬雲

習近平大怒（割蓆）：誰惹的麻煩誰自己解決，不要再給中央添壓力

誰惹的麻煩誰自己解決，自己去善後處理，不要再給中央添壓力。

［突發］數名港大學生上珠峰 被公安包圍帳篷後被扣查

CLS

「香港之路」逾13.5萬民眾築成人鏈

香港之路極成功！時代雜誌、紐約時報、華郵、WSJ、Bloomberg、Reuters、CNN等外媒都有報導！

突發 波羅的海立陶宛以行動支持香港人

香港人，好波

獅子山相，有無原圖高清4k???

滾動

成日要週末過夜先有大波食

SOURCE不可信
當故事睇吓就好

For many years China (and many other countries) has been taking advantage of the United States on Trade, Intellectual Property Theft, and much more. Our Country has been losing HUNDREDS OF BILLIONS OF DOLLARS a year to China, with no end in sight. Sadly, past Administrations have allowed China to get so far ahead of Fair and Balanced Trade that it has become a great burden to the American Taxpayer. As President, I can no longer allow this to happen! In the spirit of achieving Fair Trade, we must Balance this very unfair Trading Relationship. China should not have put new Tariffs on 75 BILLION DOLLARS of United States product (politically motivated!). Starting on October 1st, the 250 BILLION DOLLARS of goods and products from China, currently being taxed at 25%, will be taxed at 30%. Additionally, the remaining 300 BILLION DOLLARS of goods and products from China, that was being taxed from September 1st at 10%, will now be taxed at 15%. Thank you for your attention to this matter!

黎料

Trump同中共Show hand.....

十一 30% 聽住先

Usd/cnh=7.13
美帝K煙面

大紀元 為左反江做習帝頭馬

多謝美帝，要搞到支那外憂內患先唔得閒搞香港

今次香港食正貿易戰, 正美國, 邪支那, 受害平民香港人, 劇本人物有晒.

仲有全球示威, 係香港人有錢可以主動將noise推向國際, 亦係咁多年全球示威首次有人咁搞.

點都因為中美有問題香港先會有人關注到.

好似雨傘咁, 美國咪又係哦一聲咁. 等如泰國咁近咁多人去, 香港人都唔知紅衫軍同黃衫軍既分別, 只係知黃衫軍支持他信, 他信貪污, 但其實佢都係俾政府抹黑

世界大戰

【狂人反擊】美國調升對華關稅 最多徵30%！
08月24日(六)
06:29更新
05:24建立

中美貿易戰進一步升級，中國周五(23日)公布對750億美元美國貨，分批加徵5%至10%關稅後，美國總統特朗普在美股收市後反擊，宣布原定9月1日起向3,000億美元中國貨徵收的10%關稅，調升至15%；而原定10月1日起向2,500億美元中國貨徵收的25%關稅，也進一步調升至30%。

特朗普在Twitter發表措辭強硬貼文，指中國和很多其他國家多年來一直在貿易、盜取知識產權等方面佔便宜，導致美國每年從中國損失數千億美元，而且情況就像無底深潭般看不到盡頭。他指過去的美國政府容許中方遠離公平與平衡貿易，已經成為美國納稅人的巨大負擔。

特朗普指自己作為美國總統，不能再讓這種事情發生，本着實踐公平貿易的精神，必須平衡非常不公平的貿易關係。他又提到中方周五不應宣布向美國貨再加徵關稅的反制措施，形容是出於政治動機。

－－－－－－

早就要打到支共趴地喇，不過侵遲到好過冇到

聽住佢講先
次次都臨到最後又delay
不過我最想都係9月美國復會
將香港關稅地位取消
香港同強國一樣要食埋呢30%關稅

支那諗住反下擊比面子自己

點知侵侵咁快反擊一定係意料之外

冥幣下一站7.4~7.5之間，直奔委內瑞拉之路，到時支共隨時冧檔

支共由30年前開始，越嚟越依賴國際貿易，無論糧食同能源都無法自給自足

師傅早晨\|/

Starting on October 1st, the 250 BILLION DOLLARS of goods and products from China, currently being taxed at 25%, will be taxed at 30%...

...Additionally, the remaining 300 BILLION DOLLARS of goods and products from China, that was being taxed from September 1st at 10%, will now be taxed at 15%. Thank you for your attention to this matter!

美國已經喺十一比左份生日禮物雜總
如果再加埋香港十一示威掉埋國旗就
落海就更好

\|/師父

留名追故

金價又爆升
會唔會如師傅所願到6000

安巴果然勁，G. W. F. Hegel
Lectures on the Philosophy of World History

\|/
師父早

自動中生死符
我諗佢要小心張白咭變埋死亡証

師父\|/

師父真係法力無邊♾

"Being-towards-death"-Martin Heidegger
it's a signal

Hong Kong's human chain protest against extradition bill -

人鏈bbc新聞

樓王點睇支那會唔會行番配給制度
而家好似已經有豬肉劵
遲o下會唔會仲有燃油, 白米, 蔬果肉類配給

以前純出口國 , 冇問題

而家連米都要入口, GG

除左生死符仲有咩可以幫佢一把

工業開發導致污染嚴重

十一国慶，侵份慶禮好大份，好落足料

越來越有一戰feel

侵刁互相show hand

happy b day to ch ina

侵刁兩件蛋散咪撚再玩彈弓手同口水，學哂師父啲衰嘢

佩洛西取消香港關係法
特朗普2500億關稅30%
貨幣戰 冥幣暴貶
香港社會運動

已經4條戰線
加埋三峽大垻就perfect

滅黨滅国 指日可待
師父同G師兄功不可沒

師傅

\|/

仲落海
50萬人舉花旗玩NTR好過啦

打多次風

都係嗰句，以前毛魔年代可以食樹皮，原因係政治狂熱，現時冇可能，邊有人信呢啲嘢？食開好住開好返去食樹皮冇可能嘅

北韓仲有可能，但支那應該冇咩可能，冇野食，d錢買唔到野，點只好似香港咁和平理性，第一時間反政府

以前有人民公社嗰啲
社會可以比共產黨牢牢控制
而家難好多

岩呀 玩m巾旗犯法
但我舉美國旗 唱美國國歌唔犯法
仲可以激到班14 億護旗手嬲嬲豬

黨媒鼓吹犯法

又出飛機文

又一間爆炸

荃灣個個比人斬到殘廢

唔知點講

仲話香港係全亞洲最安全同破案最高城市
講出黎唔面紅o個o下勁

唔開file所以低罪案率 破案高係砌生豬肉

講一戰feel除左話習仔似威廉二世之外
其他都唔多覺得似
因為佢兩個都係冇腦
arms race起碼中國一定冇佢份
殖民地與其話佢殖民人地
但而家似係班細o既國家玩番佢轉頭

師父神力不容挑戰

爆左咁多間，究竟啲空氣污染有幾嚴重

仲有報完案話睇左無發現close file

DKLM,我開廠個大陸親戚之前仲話支共早幾年鼓勵人做環保綠色產業，唔俾開排廢工廠，點知依家呢D綠色工廠自爆

唔知遲o的強國會唔會限制支那人出國旅遊
驚大批人出遊買野流失外匯

您的快件已被炸毀

段嘢係今次嗰個白卡佬定係上年嗰個出？
一早完全封鎖左今次嗰條白卡佬
乜都睇唔到
不過好彩冇俾人沈判

對香港問題不表態？柯文哲：隔壁住神經病要跟他吵？

台北市長柯文哲籌組民眾黨，接受壹電視《十點上新聞》主持人陳雅琳專訪時，被問到為何不對香港問題表態時，柯文哲說，自己是很務實的人，如果隔壁住的是大吵大鬧的神經病，說你家的東西都是他的，你要跟他吵？還是好好做自己的事情？

柯文哲說，他不會選擇要人家只照自己規則走的「硬實力」，而是用說服的「軟實力」解決問題，若非如此，台北市不會有成功的世大運；而身為一個務實的政治人物，他說他很清楚自己面對中國，該做什麼樣的準備，他更直白的說，從香港的例子來看，「我能不反對一國兩制嗎？」

如果佢上到台應該都係用番佢之前聯美日友中方針

陽謀

直接打去福建

講就綠色，夜晚就打回原形

抱歉以唧牙膏式發出
希望基於事實敍述師父大能

弟子貼倉師父都尚且留手
外人於沈門貼倉=自掘墳墓

有冇人有諗過如果真支爆
佢結果係點
想番轉頭行番農業?sorry, o的土地同水污染哂
行番計劃經濟?冇人肯同你共度時艱
想轉重工業?冇人材冇技術剩係靠偷

日本當年爆左次勁, 但因為佢係真材實料
靠重工業,it等先走得番出黎
但都係用左三十年先算係ok

支那一爆, 佢咩都冇, 慘過死

狗鐵直接停駛！！！！！！

鋪頭要食屎了

打仗轉移視線 戰敗 重建新中國

和平遊行都驚

佢係俾人民日報屌鳩完，停駛唔載示威者入觀塘

比央視屌完用特別車送走元朗暴徒 就即刻跪低做野
沿線啲商場商戶真係多撚謝你

中美貿易戰】美國出手制裁中國核電業 中廣核列黑名單

中廣核管理大亞灣核電廠？咁香港有無事？

APM 德福 megabox

之前加價成日搵地鐵喺上市公司，股東利益做借口，而家又唔理股東利益停駛，以後唔洗諗住加價

軍閥混亂
死5億人

黨鐵係大股東
邊會理你

300條友貪左7萬億o係瑞士銀行，多謝曬

黨鐵傻咗

咁如果peak hour喺金鐘尖咀示威，係咪又停駛？我堅想見識下

若玩到這樣，最多早點出門;但是現在最少過百萬人上街;是否過百萬人留在金鐘……

美帝如果一開聲
應該可以凍結到佢地戶口

黨鐵今次唔知會唔會成功轉移視線
將停線呢個責任轉到遊行人身上午

有腦都唔會咁諗

福建 塞林木

元朗打人
荃灣斬人

外資即係撤資啦

好多廢老都冇

仲有雞

人民日報：地鐵應掂量輕重，護送暴徒，態度曖昧，讓人看不懂。

狗鐵（標屎標尿）：

連燒宿舍都唔割你話呢

玉山山脈擋晒

Apm 新紅雞
德福 地鐵
淘大 恆隆
Megabox 嘉理

補血劍要亮劍了

7萬億，拎來請僱傭兵人數一定多過街坊軍。300條友零願玩鋪杰撻撻都唔會
俾支那充公

講就咁講
但班友可能寧願簡着草

仆街，完全唔知下星期李小龍故居會移為平地！

余彭年慈善信託管理委員會副主席李文龍上月表示，因故居長年日久失修，牆身石屎剝落，鋼筋及橫樑外露，為日後安全起見和龐大的維修費用，決定重拆興建，料最快2020年中改建為國學教育中心。

地震瘟疫都OK

唔知樓價會點呢，差你未跌

法庭臨時禁制令 印鑑出錯！ HIGHT COURT 係高等法院咩？

咁岩想post

笑死

其實黨鐵上面多唔多房地產/鐵路經營
(除左高鐵香港線)
如果冇咩o既話其實唔跪可以

深圳線用香港車
但唔知係咪佢

聽啲大陸親戚講
有得揀都唔會食豬肉 連腸仔其他豬肉制品都唔敢食
啲仆街會拎啲瘟豬搞碎佢嚟賣

之前好似係佢講中美台係三國鼎立？
唔知真心定壞心

好似得100個，每人700億美金，痴撚線究竟點貪咁多

中共除左戒嚴同出解放軍已冇其它方法阻止遊行，今日比你停地鐵妄想減少遊行人數，只會令到更多人上街，如無意外，831又會過百萬人

一係錯印無效要check所有蓋印文件
一係偽造文書

我屌吖

懞撚永遠不會醒

中聯辦拎錯印比黨鐵

會否太柒呀黨鐵
要偽造都搵個醒啲㗎啦

真係多撚謝777，如果唔係都唔撚知政府又幾撚多暗黑手法

佢個玩法同普通人申請酒牌一撚樣，未有開撚住檔先。
今次佢哋又會兜話印章出錯，當我無講過。jpg

究竟而家個政府發生咩事。。。先唔講大決策錯，連呢啲少事都會錯。。。真係要由上至下左至右咁重建先得

仲有啲手段幾禁低能，低能得嚟仲要錯，柒出世界

四圍都申請遊行，黨鐵係咪條條線都停
係嘅就

照推斷法院就應該唔會錯
係黨鐵偽造文書機會大o的
但假如真係黨鐵偽造文書
以一間上市公司黎計
下星期一開市唔知跌幾多

乘機維修下囉
成日壞

所以師父無撚有錯 一直都唔買黨鐵

個印仲吸得靚到荒死你睇唔到係假嘅咁

師傅何曾有錯過吖?
係個世界同個市扭曲咗咋嘛

滅共

重要關頭絕不含糊

無用啦，我估黨鐵都係等出事先識維修

下屬：老細，個印 ...
馬：我話ok 就ok啦
下屬：

多謝燒山

師父\|/

樓王晨早放鳩左狗鐵真係明智之舉

狗鐵無熊仔
得put輪
照殺

1萬點上落市

高院的蓋章由原本的「High court」寫成「Hight court」（黃圈示）。
港鐵昨晚成功獲得法庭批出臨時禁制令，列明任何人不得非法及有意圖，故意阻礙或干擾整個鐵路網絡。港鐵並於深夜在網頁上載禁制令副本。

但有眼利網民從禁制令副本上發現，高院的蓋章疑串錯字，由原本的高等法院「High court」寫成「Hight court」。

不過港鐵回應指，據初步理解，高院蓋章串錯字應對禁制令沒有影響。

咁銀行簽錯名都冇問題

國慶送大禮

多過誠哥

十一300萬齊掉國旗落海

多謝美帝反應咁快等土共再亂

咁我借錢寫錯名都冇事 錢要照收但唔洗還因為唔係我名

真係一片紅海

支共垃圾，連智利都有，屌

上次西藏個班撚狗幾有趣 btw踢哂返大陸啦移哂民重扯共旗

智利有無得玩美國果招
有嘅舉報佢哋，送佢返贏國同黨共享榮辱

藍屍真係冇撚腦，呢popp係唔係同佢地同行呀

做定文宣

我是香港記者

你可以打我了

屌你老母蒙面賊

淋病

好撚有病

wujing

。。突發。。 林鄭今晚(24/8)七點會展！！

又係福建

之前講既地鐵安檢化示範圖

鋸開6柱睇下有咩

最成功既不合作運動都係政府搞😂

示威者好精神wo

我估成份野都係假 點可能無啦啦有個錯版印出現 訂個印返來都唔知經過幾多個部門同眼check 過 先落訂 點可能話錯就錯
同埋落訂文件一定係用返上一份再改內容

留名睇高院話冇批過呢份「禁制令」 689式割蓆

岩岩幫老母兌左4000美金@7.87，得閒再幫佢唱

五大訴求 缺一不可

佢而家先知大鑊，琴日咁短時間組織人鏈都咁成功，已經冇人叫得停依個運動

份嘢無reference number

[突發]中國末日 特朗普暗示使用國際緊急經濟權力法制裁中國

樓王點睇呢單

又拉左幾個

黨鐵真係on99 偷偷地換過份新又以為冇人知 今日24號整個份23號出既法庭禁制令

今鋪仲唔斷正偽造文書

無啦啦掟磚

冇編號真係好笑 咁正式既文件會冇number比人check 機場兩份都有係黨鐵冇

根本係鬼...

忍者嚟架？ 仲學人講法治？

已經冇所謂，大家都係想有個藉口打一場
如果隻鬼搞事可以救返手足，多謝佢d 汽油彈囉

大熱天時，玩轉場熱撚死班popo 啦
唔洗硬碰硬，又比啲支媒影到又做假新聞

啲狗又射眼, 屌你老母

both 指班狗同市民

鎖左700幾件唔多想佢地再打 唔夠打 跑去彩虹散水重好

只能講唔係鬼既就仲撚蠢

[/member]

一定有鬼，不過我想講，拆左幾支智能燈柱真係冇乜用，第二日就可以裝翻，今日又有個前線中眼

好多都係偶然事件，可能分分鐘打開見到隻hdd, 政府話得低清畫面，點知插著一開乜柒都有，又多d 材料質政府 etc

德福居民出手未

仆街狗

經過兩個幾月，基本上乜材料都有，如果有獨立調查會，政府一定輸緊，琴日咁短時間都咁多人行出嚟組人鏈，即正明依場運動冇人可以叫停，除非實現五大訴求或戒嚴出解放軍，我覺得831前都唔洗衝，基本上打宣傳戰同和理非就夠

唔同意
818 和平示威後國際既反應無之前有衝擊既日子咁大
和理非既存在係為勇武升級提供endorsement
當然，我唔希望見到任何人俾狗拉同傷

假文書
又射眼

而家香港仲係咪香港？

X哥北角海逸酒店
2個人食自助晚餐，送一晚酒店住宿

封埋站都搞鳩上蓋 黨鐵condom

818中共文攻武嚇，都咁多人出嚟，而且冇人叫武勇割席，已經代表市民接受前線抗爭行為，唔係叫人唔抗爭，而係唔想送得太多頭比狗隊，到時831吹大雞先嚟攪都未遲

CLP

琴日邊位師兄話買阿狗？
我搵fd 幫我穿咗條阿狗5.8*波圖3.95
第二次買波
睇下中唔中

真

我理解係
係美國國會開番之前
佢有反應都係無實際動作住（或者有藉口唔做實際動作）
人就不斷比人打同拉緊
成本高效益低

已經第3隻眼了

食飽飽點扑野 PR有冇諗過㗎

政治一日都嫌多，太多喘息空間俾支共港共大搜捕就仲煩

之前上香冇供品, 而加補返

呢到前提都係將戰線拉到國際層面, 希望有人制裁
咁如果侵侵反口覆舌, 外國又已讀不回, 到時支共重兵部署算帳, 想出可能都出唔到黎
國際有國際戰線, 本土亦有自己抗爭; 之前咪就係信議會信泛民信到今日原來係飯民

和理非保護勇武, 勇武又保護返和理非; 唯有係希望盡量不被捕不受傷

呢個都真

agger
某程度上813 之後就係要升級到有街坊軍駐兵喺深圳先可以綁到侵侵上船

想識絲打

乙^_^

簽一簽 差2萬

唔係我黎

第三個求名

又fake news?

同意, 後生啲嘅總係需要要場面keep 住啲激情, 可免則免, 免唔到就希望佢地受少啲傷

冇人識你, 係就快啲開槍射

屌，晨撚早有解放軍啦！
驚閪?
夠薑上埋架生入城先講

其實而家萬事俱備
就係等9月9日
唯一隱憂就係侵侵會唔會再三反口

個個等緊佢出野架

9/9前仲會有大量清算，隨時幾千人，過萬都唔奇

狗閪就算夾埋cid同高層出動得嘅頂多兩萬，邊可能分到更編到三，四姐吖?
諗都諗到入面係仲有啲咩人嚟?
試吓企最前講操你媽個逼，大撚把人應你

啱啱完咗c96, 好多圖

《立場新聞》一名負責處理會員和贊助資訊的員工，在 8 月 22 日遺失載有部分贊助人個人資料的手提電腦，初步點算涉及 23,967 項贊助交易紀錄，主要包括贊助人姓名、贊助金額、電郵三項資料，當中 16,472 項紀錄包括贊助人地址、37 項有銀行戶口號碼、16 項有電話號碼。有關資料不包括信用卡資料。

《立場新聞》向所有受影響贊助人以及讀者致歉，這次錯誤完全無法接受，亦反映《立場新聞》過去處理個人資料安排極不完善，我們責無旁貸，再次深切致歉。

我們已向個人私隱專員公署通報，並會盡快通知受影響贊助會員。我們亦會致力完善儲存贊助人個人資料的系統和制度，確保不會再發生類似事件。

由即日起，遺失資料的員工，暫不會參與贊助會員的相關工作，會員資料不會再存放在手提電腦。《立場》日後只會保留贊助人姓名、電郵、贊助金額三項資料，作統計及通訊之用。

如贊助會員不希望《立場》保留資料，可透過電郵（ personalinfo@thestandnews.com ）通知删除紀錄。再次向所有受影響贊助人以及讀者深切致歉。

《立場新聞》
2019 年 8 月 24 日

屌吖

就黎贏 頂撚住馬照跑舞照跳

有無師兄記得師父今周係咪講過大市未到直落時間？

不詔就算贏都好
香港都回復唔番原狀
最少有二百萬香港人係
唔知好事定壞事

好似無，不過條肥佬話小注牛一牛佢
同條肥閪睇法一撚樣

寧做美國狗 不做中國人

我預咁玩起碼5年先復甦，始終係國難式經濟崩潰

實祝到你

天要崩了。最衰師父死都唔講恆指幾多點先見底

冇人再投資香港會點

唔止係經濟
香港人心理都一樣
由之前對警察冇惡意
經過呢兩個月變左死敵
好多人政治潔癖到上街

咪變番60年代對差佬既印象咁囉
你問啲老人家
佢地實話：我地後生果陣啲差佬都係咁架啦

快啦，一陣唔好扮塞車吖

【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

直上大陸

老老豆豆，雖則喺小市民，不過過咗今次開始對港紙港股無咩信心

中國新華社：「警告美國唔可以5500億稅，否則後果自負！」

新戶口屌你老母

解放軍一向o係香港，唔用軍車唔通用gogovan咩

屌你老母快啲啦

立場犯D咁低級既錯..

課過金 仆街鳥

中曬伏

銀行貨...

用paypal或者買debit card

公安廳見

我Paypal

有人會黎你屋企抄煤氣

paypal好似冇比資料收錢方

屌，咁搞法碌柒啦

諗都諗到啦
先唔講而家呢個政府有咩問題
剩係講個監察燈柱同上面o個o的監視工具都係一樣o既話
資料就自然會送上去

paypal收錢好似會有email
或者你個陣留左email都好大機會中伏

喂呀！

邊樣真

唉，貼飛，師傅又睇住睇沈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

屌你老母真係有曬地圖可以check

Adminadmin

睇緊，cls

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

香港警察呢就黑暗醜惡之外呢仲好撚蠢架
呢句可能套用落政府到
password set做admin咁都得

唔好login 小心比人track ip

應該好多手足手痕login左

仆乖鳥

屌咁撚多人入把撚咩，爆撚咗

又要豬錢了

可能淨係斷波圖呢，無嘢掛

認真磁能線

老貓可以出嚟講HK no IT

屌吖，阻撚住曬做嘢，成班花生友我屌

下次試下去匯豐金庫嗌芝麻開門，可能真係會開

波飛楊左, 慘過游行無帶面罩

大俠漢堡包

白巴屌緊警嫂呀
係嘅唔阻你，唔想比人燒春袋

親身感受HK NO IT既話都幾過制

不了，去食飯only

今晚扑野夜唔夜呀！

老實講依家唔敢依啲有頸圈飾物既
嗰啲矽膠假波實在太以假亂真
仲要有啲上埋色上埋粉
可以搞到同手臂同塊面一樣顏色

點解無啦啦會有生面口上我哋呢個post老解嘅嘢
明明我哋只係沈們圍爐

唔敢j

由鳩佢啦！
靠嚇only!
怕佢有毛咩

其實根本成個連登沈門係數一數二最想解放軍打入黎嘅一群人

我真係巧京京唷～～

Tg生產期到2019年 睇黎冇乜存貨

之前好似有post 話2014 年有份報告既數字係幾萬粒？
況且射哂之後咪到用胡椒球彈/水炮⋯

睇新聞
地鐵站小哥咁熟口面

狗拖住人黎打

咁有排射wo

扑完嘢食

屌完頭場，落去啪返兩打蠔再返上去下半場
用心良苦

Agger
就算幾唔想攬炒既人（例如我），都會明白今次香港同支那只有兩個結果：一係攬炒，一係輸到萬劫不復
香港唔同小支支攬炒，輸左既話慘過死

幾萬粒 依家幾十分之一咋啵

輸左就排隊入集中營

我搵唔番個post，見諒

係，所以某程度上香港人只有攬炒呢個慘勝既方法⋯

東盟同美軍9月頭軍演

但繼續比中國發展落去都係比啲蝗周圍殖民
根本冇乜方法去拆

而家就睇o下老美o個九月開始o個幾千億關稅
打到支那會變咩樣
唔使多
剩係一年都夠支那死

今日到莊定賢 佢同陶輝兩個鬼佬完全痴晒線

番唔到老家，惟有地獄之路走到底

突發]中國末日 特朗普暗示使用國際緊急經濟權力法制裁中國

唔知咩係國際緊急經濟權力法？

根據《國際緊急經濟權力法》，美國總統可以在國家處於「不尋常且有極其嚴重威脅」（unusual and extraordinary threat）的情況時，宣告國家進入緊急狀態，無須先得到國會批准。總統並可以實施一系列的投資限制，例如限制外幣交易、銀行機構的款項進出，甚至可以凍結或沒收資產等。

莊定賢走左去同環時做訪問 新加坡出世支那老婆 根本無諗過返老家 本質就係魔鬼

凍結或沒收資產

黃大仙有女街坊頭中槍，屌你老母黑警又head shot

有冇師兄有優惠link，去扑返晚先

真係愛國就唔會貪污
將o的錢拎黎整番好個國家喇

如果燈柱係直連大陸既話，係咪代表只要有同華為5G技術合作又有裝燈柱既外國城市好危險

又幾make sesne

其實中興/華為有後門將o的資料送番去強國唔係一早知架咩?
好耐之前報紙已經賣恆哂
係班歐豬同加拿大因為華為幫手起基站
同埋價錢平所以先用
係得美國ignore唔比o係佢國內到用

蕭若元重要指示 - 中美冷戰香港滅亡

ssp班狗跌左實彈

有人驗到TG有相對高山埃量 算唔算殺緊人

屌你老母班狗又拉冇gear妹妹

香港人嗰種善良去邊到搵
到而家一隻狗都冇入廠

入廠嘅就一定有，不過冇幾多個要長住姐

有狗入廠仲唔大鑼大鼓講咩

見公海好多女仔都話生理狀況開始有改變
冇黎M/留黑色血ETC
根本就謀殺人

有，急症嗰啲耐唔耐有幾個，冇人會理姐

同埋入得廠留醫就即係 Popo 前線又少一個，我估有人會俾壓力佢哋唔好留醫，除非有得做新聞

今晚睇班popo真係好嬲，但係獌又有出奇表現！
睇番今晚原來客隊全勝。

咁嘅數據 補一補飛5.8倍 一草支持下先得

獌狗

英超最聯.......

對住依啲人都和理非，仲話報警，我真係服撚左！

sor 本來睇睇吓會嬲，但見到佢揮我嗰吓笑撚咗，咁撚肥就俾返少少自知之明啦，因住爆血管呀

麗晶花園又嚟料！班保安攞嚟柒，冇事冇幹改左密碼，又唔比著黑衫住戶入，仲要自己叫狗隊維持治安！

報警等於放佢走，索帶拖佢入後巷打斷手腳就基本架啦

還手嗰兩個擺明都係等籍口濕佢，未想開波

又多一條，唔知點形容

removed? no playable resources found

可以嘈咁耐都唔開佢拖，戇撚鳩鳩
求其搵舊磚兜頭爆佢啦

快D啦
想攬炒

一拆開就知龍與鳳

就係黃絲太善良，佢一出手就要反擊，依啲仆街就係知叫左狗嚟都會放佢走先有恃無恐

香港人個種大愛究竟幾時先滅得甩

一班樓1樓2樓4股東，港共支共驚D咩呢我想問

唔止要反擊，係要打到佢怕，打到佢殘。打到佢企都企唔起身。

我唔驚
我只想解放軍快D嚟

攬炒gogogo

一係小支支退讓
一係攬炒

又或者一係攬炒，一係香港起教育營

九月九日佩洛西出關下山
求下你，唔好令我失望

有冇人都停左電

預左無前途，一於一鑊熟

慈雲山有吓熄咗燈 以為係商場太夜熄 跟手又著番

港鐵現眼報 個天一嘢劈斷電纜

皇天擊殺

大陸官媒 央視支持民眾亂斬人！文宣做野

班柒頭究竟幾時可以唔撚做膠嘢?
要死撚曬?

支持勇武民眾, 大家持刀天安門上街

啱!
支持勇武上街，一人刀去天安門，國家需要勇武

劈到我要行27層返屋企

我从来没有怀疑过大多数香港人的善意。其实，原来那些善良的人们，那些温暖的灵魂，他们一直都还在，只是他们没有站出来！

係。
事實上唔好講為香港
為人類存續而言呢班人形垃圾留不得

先發制人 美與東協10國南海軍演

〔編譯張沛元／綜合報導〕美國將於今年九月與東南亞國協（ASEAN）十個會員國的海軍，在南海舉行首場聯合軍演，目的在於避免華府與北京當局爭奪南海影響力時出現「壞事」。中國尚未對此做出回應。

美國駐曼谷大使館廿三日宣布，美國與東協十國的海軍，將自九月二日起，從泰國春武里府的海軍基地，展開一連五天的海上聯合軍演，「以維繫海上安全，重點在於預防與先發制人在該海域的壞事」。據了解，演習地點主要在越南最南端的金甌省外海，美國海軍將在模擬演習中派出「可疑船隻」，協助東協國家「搜尋、查證與合法起訴」這些船隻。

疑因中越緊張 主要在越南最南端演習
據信此等可疑船隻模擬演習，與中國脫離不了關係。中越兩國關係自今年七月起，因中國調查船「海洋地質八號」進入南沙群島具主權爭議的萬安灘（Vanguard Bank）水域探勘石油與天然氣而陷入緊張，萬安灘目前由越南控制，越南不滿主權遭到侵犯，中越雙方海警船因此對峙數日；該中國調查船本月一度暫離，但稍後又返回，越南因此要求淨空該區。儘管美國與澳洲皆對此表達關切，「海洋地質八號」廿四日甚至擴大作業範圍，在至少四艘船隻護衛下，來到更靠近越南海岸、距離富國島東南方約一○二公里的海域，進行調查。

去年東協與中國聯合軍演
但泰國國防部對聯合軍演選在中越關係緊張之際進行，低調以對，指稱東協去年與中國聯合軍演，如今改與美國舉行，「與目前（中越）情勢無關」。東協國家去年十月與中國在廣東外海舉行聯合軍演，當時就決定東協今年會改與美國舉行聯合軍演。

而家傳緊支共印美金破壞美國金融體系，唔知真假，如果真係咁做嘅話，美帝要出兵

有冇新聞睇？

冇，牆民去支境銀行換美元，有新嘅連號嘅美金100紙幣，覺得古怪，另外有人話東北省有假美金兌換，可能北泡重操故業？

正路今時今日印高仿假美金極高難度，紙係問題、美金嘅微縮印刷技術，各種防偽亦係高難度，同整架1比1嘅F35差唔多，一向貨幣印刷術係國家機密

印他國銀紙屬於戰爭行為，我極度希望支共做呢件事，等美軍出手滅共

當年納粹德國就印英鎊，高仿，然後暗中流入市場，用意打擊英國金融市場同經濟，據報係用囚犯製作，有猶太人囚犯特登留低偽造痕跡，後嚟英國佬發覺，之後就發生二戰

ChiNazi確實有誘因印假美金，當年北泡印假美金都係支共喺北泡境內出錢起印銀紙廠嘅

因應豬肉價大幅上漲 29省下發20億人民幣補貼民眾

有牆民仲誇張，話聞到支鬼銀行兌換嘅美金嘅墨氣味

正路諗，其實可以叫港共濫印港幣，走去換美金，安全過直接印美金

麗晶樓價今次又唔知跌幾多

又出左符?

屌你老母用碟cup住都有致死量山埃

如發現有假美金，保留並通知FBI，等FBI研究問題

咁樣搞大師嫂

大師兄 #eye4hk

下一步美帝將會取消支共使用美元結算系統SWIFT，金融核彈出場，華爾街就要冇得再同支共聯手，冥幣崩潰可期，一秒滅共

但會港爆

取消支共使用SWIFT後果會點？就算唔取消香港使用SWIFT，CNH市場即時閂門，滬港通深港通全部玩完，冥幣黑市價一定同以前89年前一樣，100港紙兌150冥幣，支共無法喺國際市場購買任何用美元結算嘅商品，支鬼銀行做唔到美元計價嘅國際貿易，侵已經「命令」剩低喺支境嘅美企好走，即係話隨時使用金融核彈，唔走貴客自理

如果港共去到咁on9，港爆真係會

金管局新總裁係師父同學，估計蠢過閪，近豬者豬

近燈者黑

麗晶花園....

香港人以後買樓真係

侵講嘅1977年緊急經濟制裁法喺911之後用過，就係對付伊拉克，之後冇耐派兵滅咗候賽因

早講咗支共啲傻閪日日講拋美債打擊美帝，先唔好講10000億根本唔會點影響美帝，美帝乘機行使法案即時可以令支鬼呢堆美債變成廢紙，都on99嘅

據twitter講，ChiNazi正式進入法文詞彙，識法文自己睇

MONDE
Hong Kong. La police antiémeute charge pour disperser des manifestants

« Chinazi »
Des inscriptions « Chinazi » apparaissaient sur les murets de béton séparant les deux voies de cette artère. Et de nombreuses insultes fusaient des rangs des manifestants en direction de la police, au centre depuis des semaines de l’ire des contestataires, ceux-ci l’accusant de violences.

Après quelques heures de face-à-face, des radicaux ont commencé à jeter des bouteilles sur les forces de l’ordre, ou à leur tirer dessus au lance-pierre. La riposte ne s’est pas faite attendre, la police chargeant en tirant aussi des grenades lacrymogènes, qui n’avaient plus été employées depuis dix jours.

星期一冥幣會狂跌，由於侵嘅tweet喺收市後講，外匯買賣商已經收工，未反應到

支共加美帝750億關稅喺美股開市發表，明顯係特登揀呢個時間令美股暴跌

另外因為美帝有可能切斷支鬼公司使用SWIFT或者進入美股，喺華X通、牛牛有美股美金嘅自己衡量，一旦實施，隨時冇得賣的

係沈門跟樓王同其他師兄學野好爽

本身有樓就唔講
如果呢o的時間
你冇樓而選擇去買樓o既話
祝你好運

其實都係賭命賭身家
講真如果你有住屋需要都要買ga la，如果唔係咪同師傅一樣 － 口水多過茶

租住先啦，咁既款點買得落手
其實租金過完暑假就會跌架啦，我都等緊佢跌，年底出bonus就搵地方搬

初步估計冥幣呢一站會到7.4~7.5咁上下，任佢點托都係趨勢不變，市場炒家會等佢托到某一價位就加沽

星期一或者已經7.2唔奇

呢個攪笑，點樣可以變成似男人的女人

喂擺明未閹乾淨喎

支共好明顯搞鳩美股市場，原因係佢哋認為有泡沫，利用打擊股市影響實體經濟導致衰退

所以突然又玩嘢加關稅，不過佢呢鑊可能辣興咗美帝了，注意到侵由my friend president Xi 改為 chairman Xi

明顯侵最重視股市升跌走去搞鳩佢，呢鑊可能動真火

但要搏o既風險太多
先講細o既
你o個區會唔會斬人?
你住o個到易唔易食彈?
你樓下o既管理署會唔會放狗入黎/唔比你入黎?
大o既
香港今次過左之後個命運會係點?
中美貿易戰下香港香港會成為一個咩戰場?
歸中而被美制裁/歸美而被強國加強鎮壓

老實講太多未知數

就睇美帝會制裁幾間支鬼銀行先還是全面禁止支鬼企業使用SWIFT系統？呢一嘢無論任何國家嘅銀行都唔敢幫佢做美元生意，一旦發現會受美帝制裁

但按道理如果想禁swift的話
應該會先將中概股剔走美國市場
等o的錢回流上支那再禁swift?

想像一下外匯交易中，冥幣兌美元除牌嘅話，後果幾嚴重，1:22絕對有可能，我講嘅係黑市

無論任何國家講乜柒主義、就算蘇聯當年都有外匯黑市市場，唔會禁到，蘇共官員都需要呢個市場兌外匯，官方價冇人理嘅

不嬲都興講明幾時生效

咪叫咗美企好走 最後唔會再理，華爾街本身冇好嘢，MSCI呢段時間仲由10%提高到15%，明顯想金融捆綁美帝唔敢落重手對付支共

冇理由美帝估唔到

內亂都會有外匯黑市，參考委內瑞拉

大家twitter用多啲就得

另外提一提, 尋晚拆燈柱已經有1xxk like
仲多過trump講支那

因為外國人好注重呢種監視
大家可以行下新方向

唔好以為真係冇咗支共唔得，納粹德國都冇同美帝做生意，1948年到1979年美帝都冇同支共做生意，應該話世界大多數自由國家都冇同呢啲政權做生意，世界一樣過得唔錯，現時唔係貿易咁簡單，chiNazi已經被大多數主流西方國家確認，歐盟諗起納粹德國，再對比支共嘅行為，冇可能行英國佬張伯倫嗰套姑息養奸吧

港共高層係咩智商，大家心照啦

月租酒店仲抵啦而家個時勢

7.5

為左連任，侵隨時動真格
小支支找屎

唔好以為淨係街燈有讀rfid，應該同深圳一樣，路牌燈箱，商場等等可以裝嘅全裝

而家咁我希望佢連任，辣興佢下一任期會無後顧之憂，全方位打擊支共

其實侵輸咗嘅話，返屋企揍孫收租啫，冇大不了，習狗失敗咗嘅話，引發全面危機政權唔穩，下場係冚家剷，代價唔同

橫睇掂睇，美帝手上嘅牌都多過小支支

美帝反擊5500億關稅後，支方官方聲明唔見左採取「反制措施」既字眼：

商務部新聞發言人就美方宣佈進一步提高對中國輸美商品加徵關税税率發表談話。8月24日，美方宣佈將提高對約5500億美元中國輸美商品加徵關税的税率，中方對此堅決反對。這種單邊、霸凌的貿易保護主義和極限施壓行徑，違背中美兩國元首共識，違背相互尊重、平等互利的原則，嚴重破壞多邊貿易體制和正常國際貿易秩序，必將自食其果。中方強烈敦促美方不要誤判形勢，不要低估中國人民的決心，立即停止錯誤做法，否則一切後果由美方承擔。

好大機會係估唔到美國反應咁強硬，玩出火，而家諗唔到點收科

淘寶實測 八達通read唔到

睇形勢應該Donald Trump連任機會很大，民主黨得班左膠，最多都是拜登稍有機會……

不過見公海有o的o係香港做入口同出口o既人講
支那貨會運到越南同新加坡包裝
之後再扮到唔係中國制造
以此黎避關稅
美國要諗計點防呢招

買個RFID銀包咪得？

越南已經取締咗，新加坡咪睇吓李家係咪落注支共，所以奧黑鬼嘅TPP其實靠唔住

美帝直接退出WTO就得

冇套咁平同方便

Twitter 有冇hashtag 推介 得chinazi

咪就係呢個

直頭換個防RFID銀包，防身份證、八達通唔夠，信用卡都可讀取你嘅資料

咁簡單?

港鐵宣布下午1:30起關閉荃灣、葵芳站及西鐵荃灣西站 列車將不停該三站 荃灣綫會改以大窩口為終點站

又封

玩全城公眾活動，到時封鳩哂啲港鐵站佢囉

我而家用緊bellroy個隻RFID銀包，但每次都要拎張八達通出黎，有d唔方便

中共無所不用其極，831嗰日會唔會全條港島線關閉

101死忌國慶唔知會點呢

冇話1O1，831已經不知會點……

#Xitler

港共政府嘅措施比起社會運動嘅負面影響更大

呢個冇辦法，rfid套一樣要，習慣吓就好

禿鷹入左聯合國做幹屎

仲用緊舊身分證🤔

聯合國已經被支共操縱，等美帝退出由得佢哋玩

我一早用緊八達通auto top up, 自爆

癡撚線支共youtube維穩洗腦頻道

扭送瘋人院

恥笑下好啦
唔好㩒入去睇，只會助長其 hit rate

八達通

打得太多高丸素啫

發神經，美股行咗十年牛市，新高，跌幾百叫崩盤，咁A股叫乜？

不過一再證明我估嘅啱嘅，支共聯同華爾街搞股市目的想引發實體經濟衰退，可以影響大選及令美帝冇時間打佢

美軍官：中國擬在柬埔寨建海軍基地 直達南海

美國印太司令部一名高級軍官近日稱，中國及柬埔寨擬在柬埔寨西哈努克省的雲朗海軍基地，建立中國海軍基地，讓中國海軍可以進入泰國灣一帶的深水地區，從而直達南海。該軍官對此表示擔憂。

境外媒體周日（25日）引述美國印太司令部戰略計劃與政策副主任沃威爾（Joel B. Vowell）報道指，美方已掌握情報，得知中方計劃加快在雲朗建立海軍基地，用作提升中國海軍的作戰能力。沃威爾表示，美國及其地區盟友對此表示關注，他亦表示擔憂。

據悉，雲朗基地是面向泰國灣的深水港，船隻可經此直接前往南海。不過柬埔寨國防部向媒體表示，柬埔寨憲法禁止中國在當地建立海軍基地。

睇黎剪定汽水罐好啲

中共
中共央行顾问换2万美元被拒 严控外汇超想像

聯合國根本同以前個國際聯盟一鬼樣
凡係對中國不利o既
只要中國呢個常任理事投反對就可以
而且個聯盟本身又冇實際力量
係靠美國多

右二可能仲係女
其他我就唔信

今日twitter瘋傳
懷疑國內換既係假美元

如果中國入面換嘅我會驚

香港連number 港幣常見 美金就唔知

睇盆骨，左1左3完全唔係女性比例

旅行社今鋪發大財，可以攪個一天旅行團，安排同志們來港兌真。美元

咁睇來，G兄唔改做文宣。呢支粉紅自然會上街

但照我睇支支應該好快會限制人地出遊
因為一出遊就會兌外幣
流失外匯

快。不要諗，即係做。
全地球，五大洋，七大洲，耳根清靜

美國反應係快到冇人估到

強國收關稅個消息本身對美國都冇影響，道指仲倒升埋，係侵侵一講先大插

我用緊個鐵盒 唔記得咩牌子 好似喺國泰到買
本身極度鍾意用現金 全部卡要用先拎出嚟對我完全冇唔方便

4大平價移民攻略

Eva Mui
Motley Fool2019年8月24日

很多人以為移民海外需要龐大資金，但不少國家及地區提供入場門檻較低的移民計劃，增加本土的競爭力，其中台灣、澳洲、英國及厄瓜多爾實行多個成本低的移民計劃，為一心移民但苦無大額資金的人士帶來不俗的選擇。

1.英國初創簽證（Start-up visa）

英國創業移民分為初創簽證（Start-up visa）及創新者簽證（Innovator visa），初創簽證入場門檻最低，讓沒有營商經驗的申請人在英國創業，簽證期為兩年，其後可轉為申請創新者簽證居留英國。

申請條件 申請企業需符合創新（Innovation）、可行（Viability）及可擴展性（Scalability），並獲得擔保機構 認可
資金要求 需要至少有£945英鎊（約港幣8,982元）在銀行戶口
目標對象 18歲以上，IELS 5.5分以上
居住要求 居住滿兩年可申請創新者簽證移民
詳情
2.台灣創業移民

台灣物價便宜，語言及文化與香港相近，加上機程只需一小時多，能夠照顧家人，是不少香港人的移民首選。台灣設有投資移民等方法，最低成本為創業移民，入場費只需200萬台幣（約港幣50萬）。

申請條件 港澳永久居民，高中以上學歷及沒有犯罪記錄
資金要求 新台幣200萬元（約港幣50萬）
目標對象 進駐創新園區、取得專利權、曾在創業比賽中勝出者、影展入圍
居住要求 每年居台至少183日，並連續居滿5年
詳情
3.澳洲技術移民（189）

澳洲有多種技術移民，當中189簽證技術移民簽證能夠在澳洲永居居住及工作，並享受醫療福利，而且沒有資金門檻，只要擁有相關技術，便能過關，在澳洲享受人生。

申請條件 具備專業知識，如會計、護士、工程、或人力資源及市場推廣，可參閱澳洲移民局的Skilled occupation list。
資金要求 沒有
目標對象 年齡少於45歲，IELTS獲得６分以上，成功通過身體檢查
居住要求 沒有
詳情
4.厄瓜多爾退休移民

厄瓜多爾是新興退休天堂，除了風景怡人，國內使用美金，生活成本低，在當地購入一幢三層高單位只需百餘萬。退休後不論公共交通工具及購買機票均能享有優惠，前往郵局及銀行毋須排隊，能夠好好享受人生。

申請條件 提供文件證明擁有穩定收入，例如物業租賃協議或投資的文件
資金要求 每月擁有穩定收取至少800美元（約6240港元）
目標對象 退休人士
居住要求 在擁有臨時居民簽證的第一至第二年期間，申請人每年不可離開厄瓜多爾超過90天。
【延伸閱讀】4大投資移民熱點大比拼；移民前要做好的4大財務安排；移民時保單整理的3個步驟

如果bno平權做bc就好

換過幾次冇見過連號

不了 班BNO撚咁清高咁鍾意J本BNO 應該繼續keep住本BNO俾佢地

新年換新銀紙咪有囉
但即係代表係新印兼同一批號o既先會有咁o既事
強國點解會有新印o既,心照

收埋咗喺櫃桶底好多年

得閒出去唱美金日元先

美聯儲唔會授權，貨幣印刷技術屬於國家機密，唔可能比其他國家印，我唔太相信

無用個人八達通使唔使包

繼現實版寒戰之後到現實版無雙
郭富城

貨幣印刷冇得外判，紙張，油墨到防偽點可能放出去？ 咁仲防乜嘢偽呢？ 支共印假美金換比市民唔奇，但冇可能FED或美帝授權

雖然同樣覺泡沫
但唔認為支共之流搞得爆
除非華爾街已叛國到言聽計從
否則唔會未準備好說突然爆
泡沫爆永遠大戶借多數人恐慌推爆

4大行gg應該已好好睇

windy其中一個預測831 10號風球

覺得美帝最終會封鎖晒所有支共野等佢爆 但反而可能會留返香港呢個窗口 再封都總會有d位比人出到 最好美帝控制埋香港

以上個人9up下

福建又打大風
今次唔知又冇幾多錢同死幾多人

但唔比出團黎香港wor

36人亡 過百人失蹤

塞林木丫拿
皇天擊殺

d人收錢扮災民黎

[member]P.S. 雖然大家應該都唔會返大陸，但大陸證件保安等於 0

【01實測】手機App可盜回鄉證相 香港新智能身份證最安全？

新智能身份證 RFID 上手實測！安全性遠勝回鄉卡？

其實如果唔換證
搭飛機出入境用passport得唔得

出境佢見你香港人樣，長期留港，應該會叉你

上面有4 大提款post

訪問佢個人話第三次見係2015年2月14日
一齊去旅行
幾盞鬼

十一

麗晶班友咁勁
仲鬧緊

記得星期一轉美元，從香港匯出

呢個法案可以sanction任何人／機構，凍結某國既資產

Msci 27號加大奶共比例
有機會27之前出手
冇星期五出可能因為要去g7未協調好
亦可能侵去g7期間下面協調/警告/通知定班華爾街叛國賊
等侵g7返黎後呢幾日內出手

rite,500m

差不多
8月底 今個星期就會落手
攬炒

想請教大家，大陸自己理論上可以無限制出人民幣，而且離岸價係大陸自己定，香港係人民幣離岸中心，大陸用無限量人仔到香港換港幣，再用港元換美元，換換下香港銀行咪成手都人仔?其實香港有冇咩方法限制人仔對換？

金管理局個4千億 有機會係成手人仔

南早話今日會出水炮車

可以喺市場賣出冥幣入美元，理論上嚟得香港唔使換港幣，冥幣直接換美元，又冇管制

有video拍咗

未知又似上次嚇人定真出
希望今日批手足be water技能唔比琴日差

咁啲人仔邊個接？如果外面冇人接，係咪要香港銀行接哂？

支央行，唔係使乜托匯率？ 離岸冥幣係自由兌換試點，作為冥幣國際化前哨，商業銀行/兌換店可以喺市場賣出如果唔想keep嘅話

射警嫂集會？

炒家係借冥幣沽出，收美金，俾利息，冥幣跌就買入平倉，同股票沽空差唔多

隨時支共自己批人做
加上流緊假美金出黎

所以我哋講嘅冥幣匯率係離岸價，唔係在岸價，在岸價共匪自己定嘅，當離岸價同在岸價分別太大，啲人就可以食差價

我一直認為沽空冥幣最多係共匪高層，佢哋可以係春江鴨

無論點都好
港紙守到既話我睇9月內1：1人仔

冥幣在岸價同離岸價可以睇

神祕房200/q不是夢

港紙會唔會奶野

正路美帝唔會關閉香港使用SWIFT，Citibank喺香港都要用，主要估針對支鬼銀行或企業

港元好似有個漏洞，大陸如果冇美元，咪可以到香港銀行用人仔換美元，換到某個程度，銀行就唔夠美元，但就有大量人仔，咁就要攞去大陸換翻美元，如果大陸冇美元對換，咁港元咪變左冇相等嘅美元？

唔甩鈎或貶值嘅話，美元兌港幣係7.75~7.85，如果香港放棄聯匯嘅話，香港玩完，支共都要死，我估唔托冥幣都要托港幣

銀行美元唔係外匯儲備，如果支共兌唔出美元，一定知嘅，外數佢一定找先，參考海航由支共出錢填咗三億美元外債都唔還內債

咁嘅話香港重返八九十年代嘅地位

市民、商家手上嘅美元同金管局外匯儲備冇關嘅，你擺咗喺銀行或者擺去離岸都係唔計算，所以銀行本身都有美元，一部份自己其餘存戶嘅

荃灣好多狗

大孖沙點可能冇美元呢？一定有，本地嘅佢哋要買嘢要用美金找數，佢私人嘅存放海外就唔奇

唔貪息, 美金cash最穩

冥幣再跌，之前借美元債嘅蝕匯率蝕死佢，早幾年冥幣借貸息高，美元利息平，於是借美元著數，點知到找數冥幣頂唔到，由以前1兌6.6到目前7.1X，每1蚊美金還錢要俾多五毫冥幣，甘過甘油條

所以話支共倒香港會變好無論任何方面 除非快到一次過踢埋香港走咩都唔比用

琴晚講，香港示威者真係好善良，睇翻依條片，兩個散仔係香港做警察真係好彩

以前共匪一年對美貿易順差成3000億，侵成日都講，雖然唔係全部係佢，食稅同美債利息都唔少嘢，竟然幾年被習狗敗哂副身家

荃灣廣場開始多人

據呢個youtube講，美企有十幾間公司兌唔到美金撤資，唔知真假

香港政府開始竄改教科書，意圖篡改歷史

出版社

cls

我認為堅既
因為連中央官員都兌唔到
要係大陸兌到真美金又運到出去唔係用盡黑方法
就係全國0.0001%人

作故都作過好d啦

終於出水炮車

水炮車

冇車走！只可入商場！

Now新聞直播水炮車出了2架和裝甲車，777根本想在開學前用強硬武力解決反送中危機，班黑警巳經不斷開槍……

嗱，我就反對掉汽油彈去水炮車嘅

蘋果記者：第一射嘅力度就唔係好夠嘅，個水馬只係移動咗少少

走啦be water

扮撚哂無力射開水馬

水砲車定洗街車
見佢想用水砲射水馬 點知啲水馬郁都唔郁

水就實夠，想話比人聽佢控制左水度
話比你聽佢水馬都射唔開，所以對人無咩事

真 等你鬆懈就大力射鳩死你

唉 屌...
希望今日d手足小心...
班垃圾亂用真係會死人
雖然我認為有行傾向市民既發展...但就太悲哀
學返琴日或之前大埔班手足咁water會理想d
佢地要明白犧牲唔代表勝利........

大殺傷力武器

打陣地戰唔係問題
但圍而不攻就好大問題
次次都係咁
當我地人數有優勢時大家對峙
但唔進攻
大家對峙完一排等對家增援咪玩完
次次都同一個劇本

星期一開市又論到師父率領沈門一眾子弟係外匯同股市開戰

人地打仗圍而不攻係想圍地打援
你就圍完之後等人地打番你轉頭

莫名其妙...唉

Trump, at G7 Summit, Admits ‘Second Thoughts’ About China Trade Threats

But he added: “Actually we’re getting along very well with China right now. We’re talking. I think they want to make a deal much more than I do.”

from 淡友 post

quote 錯 sry

香港人個種善良同大愛到極致既膠分配左起行軍打仗之上
一日仲未覺醒都係唔知起到做乜
所謂覺醒左, 只係一直OFF TARGET 掟磚
琴日隻鬼個汽油彈真係救到唔少人

班傻閪將侵係G7講句second thought, talk is going well演繹吹奏緊
大戶可能冇預期今次咁快反應 沽盤程序跟唔上
甚至可能有大戶比其他大戶偷襲左一頸血

覺醒一回事
覺悟一回事
潔癖又係另一事

與其圍完又唔會攻
倒不如游擊咁多區堵路窒路障算喇
be water講左兩個月口都臭
真係做到o既五隻手指數哂

周末黑期回番一百點

周末ig 真係唔可以做指標

對峙完唔攻唔散

所以話而家所謂接受行動升級係一個笑話
升級真係似之前張恥笑漫畫, 一百梯樓梯升一級, 音響升級
咁同示威者話升級原來係絕食, 人唔笑狗都吠

人地藍絲就勁啦, 講得出做得到, 笠把刀出黎都冇人出聲唔好打啦
岩岩荃灣就有個藍衫搭的士, 車尾箱囉武器出黎劈友

鋪鋪都圍個陣地俾人收皮真係睇到SAD鳩

be water真係好野黎
但前線冇咩可能全勤
做得好一次唔一定做得好另一次
要群體性進化先得
同埋狙擊多d機場同考慮埋貨櫃碼頭幹道位都好
係非正攻互相血拼下較有成效既目標

所以話潔癖囉....
但既然潔癖唔血拼
其他爆既方法又係唔太做
CLS呢d事勢守法wor on9到....

只怕拉哂老手 得返新手又繼loop

藍絲狐假虎威 點鬥

DKLM又係三十六?!

兩個字: 私了
反正已經係思想鬥爭
真正勝利之時都係要物理性消滅班非人之物先可以穩定恢復, 進步
早d同遲d做一樣咁不如早早私了

唔明點解俾Donald trump 撚咁多次都唔識醒，佢不嬲講一套做一套

大家都知愈多人覺得無事嘅結果會係點

哈佛經濟學教授警告，香港可以攬炒全球

Economics
Harvard Economist Warns Hong Kong Could Trigger World Recession

我一直同樣睇法

拆麻雀館

咁都唔救

機鋪都掃埋 反黑

但唔割

聽日記者會有野睇

我對記者最客氣

真槍都開埋
比外國d防暴警笑撚死

跪底係做咩

唔止呢個，仲有個話追住個人打，打到衫都爛哂
純粹係行私刑

又俾子彈國際輿論，班狗真心弱撚智

今日下晝好似有人見到警犬落order係講強國話

我可以好肯定依嗰畫面，831又叫多幾十萬人上街

黑又有狗又有啦總之，唔講啦，
人在做，天在看

的確係...我懷疑美國明幫美傾但暗會同盟友一齊做9間野

呢條片放上外國一定好震撼

唉..........
一方面可悲
一方面覺得仲潔癖仲妄想自己前面既世界廢物係人去用人性應對係抵死
總之先希望冇傷啦

岩! 若然未報，時辰未到

求狗狗唔好開真槍

但公海見到話隻狗向記者水平線開槍
照計一定會有人中槍
但好似冇人講

對天

蘋果 見到一名警員上白車 冇明顯傷勢 隻腳好似傷咗 不過都跑得相當之快

封撚咗我樓下

開左啦
至少肯定向天一槍
之後未確認

有向記者果面射，不過無中人姐，可想而知佢哋點會唔知支槍點開先唔中人

之前啲布袋彈擺明瞄頭射

我回緊佢個男人跪低做咩

宜家開咗一槍 向天
仲有三把槍指住記者

原來係咁
班狗真係失L晒控
記者可能唔理政府d on9安排
下次記者會去返之前截班友講野狙擊性問問題個狀態

Twitter文宣市民跪低比狗踢低條片吧

向天開槍果個等升職

開真槍
屌你老味，死差佬

同中共一樣 十年前開始俾成個業界養大咗隻evil

速龍狗追唔切開槍射人

有冇做生意嘅巴打講下近排生意如何？

攬炒

ssp又有人被拉

黃大仙無端端重防，希望前線識be water唔好去，夜少少肯定有鬼吹風叫人去送頭

街坊軍著popo衫開槍，入晒香港popo數，之後夜晚返大陸沖涼揼骨。popo就替死鬼。

呢一樣野已經可以文宣。

大家
twitter見
盡做

沈大師信唔信得過
無跟開

班狗完全情緒失控，
個市民跪底左無攻擊性都伸佢一腳
叫呢d人保護市民

師傅同船
錢如噴泉

［突發］本年美國綠卡不開放中国人申請

呢個係抽綠卡，冇記錯一直係唔受支國出世嘅人玩嘅

我born in British HK 美帝大人可唔可以網開一面

認真問wor
因為依家買reits 好似On9

扮哂嘢 跑得勁快

咁心急仲乜?
你宜家買我驚你要做對沖倉先掂啦屌

真係新黎架wor....師兄弟一早已討論左調整啦

唉,其實我係買過一隻股票仔咁大把,
之後諗住月供辱領展,但又遇上黑警呢堆垃圾
攪到原本想靠reits 穩定收息既機會無左
但依家又唔想錢放係到無作用

投資現金

你真係唔識架喎
不如試下睇番前兩三期補下課先，唔明再問啦

係真唔識
所以先要係到請教你地

入咗門自貼先慢慢傾啦妹妹

白清又想收歸己有有料

以後唔該日日佔領機場

行家一出手，便知有沒有

佢有仔咖屌

咁清楚嘅

自己起底啦！

欣賞只搞警嫂唔搞其他有另一半既女

盜亦有道嘅，我風流不下流囉

Hk照得 今年幾時開application

講真，上年咪有條友拎刀個女警都要開槍射鳩人，唔講以為條友係特工仲要隻狗唔係落單

而家學到野，所有發展商佔份數多既都唔買得（例如黃埔）
然後如果係民建聯做法團/佔大多數都要諗諗

咁的話其實絕大部份屋苑都唔買得

邊個斬個差人一刀，同我出來！

有紋身o既狗?

都唔知係咪啲警犬自己友咬自己友做新聞

欣賞 追住你碌鳩含

封緊紅隧

深水埗又拉左十個

第一頁月供冧把，跟住供就得。大家就係咁發達。

傷感不如前進
反正好快都只係數字
只不過不因麻木而退縮而是憤進

哈哈我岩巳經維基左佢
佢果然係燈黎, 我就係對佢推介個D無興趣唔多睇好所以先問係咪信得過

開定下期

沈陣營第二百五十七期 - 師父與牛證攬炒

大撚膽，話師父係燈

呢兩點我都係睇黃埔同麗晶呢兩單野先alert
你老味保安改鳩我PW唔比我回家仲要報警 痴撚線

聯想，何不建設，超智能

佢講個D無咩息收, 價既上漲能力仲低過領展
不了

第一頁已經講左

大姐...你真係唔識架wor
沈門唔係公海質素...唔係賭大小或者只講燈唔燈
沈門係深入研究師父指引既真正意思
神喻既滯後反應 節氣性既精準正反雙向預測
宏觀超越市場包括政經社因素去投資不單止股票既市場
真係有心慢慢研究先入門比較好

大膽！！！

師傅講既野，一定會中。正手中，反手再中

自貼先呀喂

仲有同唔同人既相互影響

唔自貼真係唔啱規矩

企業保安部訊息

保安公告：2019-08-26（星期一）關閉港鐵總部大樓

一項可能進行的公眾活動，會對在港鐵總部大樓辦公的人員構成風險，故大樓將於2019年8月26日（星期一）關閉一天 。

現通知各人員在8月26日（星期一）不要返回總部大樓。

如需協助，請致電2993 7222總部大樓控制中心，聯絡企業保安部人員。

各部門主管須啟動業務持續計劃，作出相應業務安排，並儘早通知各受影響單位及人士。

各部門代表:

請適時通知各部門同事有關上述訊息。

使唔使咁驚
聽日唔圍你咪後日圍你
有膽以後唔開

marbo 好耐無上去

師父一直開 call 輪博反彈上 28,000 , 一方面就出康年效應

可能進行的公眾活動?????

咁公海加強宣傳每日港鐵站可能活動
日日有人自動幫手不合作運動

幾撚蠢先用d咁既手法

屌你班友，笑撚死我

我太膚淺,去唔到大師質素,sorry

肥佬又嚟，奸有奸輸

有腦就唔會做港共走狗啦

我都係自己學下先,你地講個d野我都唔明

唔緊要 慢慢黎就去到
首先要自貼

大撚膽!!!

認真答

近期社會動蕩，沈門艦隊受挫，再加上師兄弟有錢出錢有力出力，講股既唔多。

據我所知，沈門師兄弟主要都係跟從師傅聖諭，現金為王。

現金=美金
唔係叫你揸港紙

師父之前係咪成日出呢招？
究竟佢睇升定跌

同7 21白衣人 張下跪相放埋一齊 完全無違和感

多謝你認真答
我都係小市民想草少少錢,絕對唔係好似你地咁本事靠股票賺大錢架啦
有3隻,唔知簡邊隻供好
領展,匯豐,盈富

跟師傅月供全家都不會窮

過門自貼先
否則自己上fb睇

呢單無人吊隻女差 真係cod

屌示威者屌得最大聲就係個啲一隻腳踩左入棺材嘅廢老

而家呢個時勢仲買港股其實有啲不智
而家行緊熊市
仲有好大下行空間
再加上香港政府而家呢個環境
冇唒法治，只有人治
唔適宜投資

等緊天收佢哋
同英國脫鈎班廢老一撚樣，你死你賤，關我撚事心態

咪屌返班廢老呀
班廢老爆血管死咗班狗就老屈啲示威者用把口謀殺
攞把刀出街就好啲，最多都係誤殺姐

總之跟師父現金/倫敦金黃金為王

雖然我唔識,但諗住供既話呢個時候當低位入, 因為佢地有實則價值
但係係唔知中國之後點,因為佢PK, 其他股既實力就減弱到時真係回唔到本

因為呢班人最想就係穩定
唔想阻住搵食
最冇資格出幸就係呢班人

...呢d時勢真係要投資股市不如睇美市
港股真係不智
仲有就係自貼先

仲咩要自貼
我買左500 usd 亞馬遜係etoro

自貼喺入門門規

咁少
你都係買etf蒜把啦

（突發)景林村黑警扮大廈保安

痴線
呢啲真係防唔到
比你買左層樓但樓下看更無啦啦係狗黎

驚嘛,算啦我都係收皮,同你地唔同lv

門規嚟
貼隻腳都好

咁我出門口,bye

公海講G7入面，人地走數的美國農產品日本睇晒。

J圖is ok, 熟女岩我口味

呢個時勢唔好入市住
唔係大把飛刀等住你接

Thank you,咁我放銀行草錢

一股都近兩k, 點買500

Google la

想請教但唔可以當低位入?

我認為香港股市而家由大陸主導，就算純藍籌入面都係支公控制多，你睇匯豐 / 國泰。而家逐隻逐隻浮面。就算係mpf，港股類都係大陸上市野。所以如果上面一爆。應該好多都跌到好多野都會升唔起。

千祈咪制，認真，起碼等半年先，未來無人知，廢事你做蟹返嚟斬肥佬

日本買美國農產品，支共唔需要再傾喇

轉頭賣俾支共，中間又賺一筆

所以叫你月供就係咁，拉低平均值，輸極有譜

安倍幫日本落左注碼
賭第二次戰/第三次世界大戰美國陣營嬴
同時係為左爭取日韓糾紛美國企日本一邊
南韓仲唔醒冇運行
隨時滅國

用人工十份一為基準，分開供你想玩果三隻，輸又會死，股息廿年後又保障，
嗱要講講曬，唔好話我唔認真答你，係咁。

支鬼有美金買野咩

泡菜喱啲仆街國家早死早著

Thank you, 就咁話盈富加匯豐

自貼未

日本呢下好醒

短期內唔建議買任何銀行

支共今晚應該腳震，貿易戰打完，下一步是金融、貨幣戰

月供呀記著，唔係逐股買呀清楚未?

係....可能係最近世界外交上最靚既一步
證明日本仔尤其是安倍真係好醒
但國內佢仍要預備面對大蕭條以後世界最強勁既一次財金災
尤其是日元因避險而引發既強勁升值既問題

呢個無辦法避免，呢個係歴史問題嚟

睇死支共最後又要由俄佬到入貨
但啲大豆同糧食有冇行軍蟲呀
肉類有冇疫症
嗰啲就貴客自理

好心睇下公海啦 近15年買匯濃9成機率輸
買恆生都唔買匯濃是常識吧

日本人信用度 A+

支那信用度 R

多謝提醒, 我正係睇息口,同埋諗住第日個價唔會衰得過50掛

唔洗啦 g20 putin都已經被杯早退

自己唔扮狗埋堆就只能攬住隻維尼過世

UNCLASSIFIED

咪禁老定，你諗吓米青姐先

......有少少唔知你真唔識定假唔識
今次呢個熊市C浪終極開波既話
先唔講大貓今次肯定存在既內部炸彈究竟係點既狀況
都一定穿50 下望43
如果個內部炸彈驚天地泣鬼神
大貓靠自己就要黎多一次世紀供股 下望26
一係就衰到等政府救 (始終大貓too big to fail 一定會救) 下望22

其實前面好多人講左最好唔入市
係要入就限額小本月供搏平均價
要銀行不如直接美市銀行
要息不如歐美市電訊股

[大發現] 荃灣開槍真相！popo跌左炮所以做場大龍鳯

日本呢招好撚毒
幫侵侵穩固票源 等佢無後顧之優打支那
同時對泡菜之戰 等美國會幫自已多d
d農產品 印日文字射返比支那香港就搞掂
傑出的一手.jpg

點兜都要

安倍佢經過俾人打落台，佢點會唔老謀深算呢

交保護費 再轉手fat fat

韓國係咪想玩南北統一

日本本土農產品行高質路線，不嬲都係外銷多過佢哋自己人食
佢哋自己平民食反而會入口中國貨
依家轉食美國貨仲安全
本土種植果堆咪射多D出口囉

穩賺嘅生意

日本本土咪係食最靚果批，次一級再外銷咩

佢可能好在意當年光州示威美國政府放任屠殺
之後南韓人就開始反美
當年呢件事之後幾年，南韓人燒美國國旗、燒美國文化院都幾次

葛博士好撚醒

但貴麻

不過咁，日本做法似係表態多於長期支持。日本政府本身都係保護日本農民，其次人口都係支共的10分之1

文在寅=大中華左膠
台灣人稱佢南韓馬英九
成日想推以後統一
南韓人都屌佢

文在寅啱支那心水 係咩人大家心照

香港唔死日本都唔洗擔心住

另外韓國班財閥後面係華爾街
財閥控制晒成個國家，連總統都只係傀儡
想改變制度都會因為班財閥而綁手綁腳

日本識玩

垃圾國家黎
財閥=最大掌權者

其實有部分財閥最初係日本侵略韓國時，出賣韓國人利益比日本嘅果班韓奸成立

早啲瞓啦
最後咪又唔知無資料唔答
睇嚟浪費時間

班撚屌興半夜先記召

普通人唔會睇 跟住第二朝睇cctvb剪出黎ge野
689開始興起 連政府聲明都係深夜出

計到準呃OT姐
黎黎去去都係燦神都要輸既金句, 單眼佬都開得記招

屌，原來粒彈中咗記者大腿，仆街狗

屌咁大鑊? 個記者冇事麻?

#hkexit

特朗普：對每件事都重新考慮

貿戰激化：特朗普澄清 「遺憾」不加徵中國更多關稅

\|/

起身一睇冥幣匯率，day range 7.1650~7.1926，最後收7.1758，互加關稅由於外匯買賣收工未反映，今日冥幣就大貶值

究竟係支共唔托任由貶值還是冇力托，有待考究，委內瑞拉之路唔遠，飢荒係隨時發生，只保城市放棄農村將係佢嘅唯一選擇

侵後生香港影嘅相，鄭裕彤合照，但條女係邊個？

上星期講咗冥幣再開市會到7.2唔奇，果然今日day range已經貼近，下一站7.4~7.5左右，穿咗嘅話冥幣變成廢紙，可能一瞬間free fall，就如阿根廷幣一樣

沈陣營第二百五十七期 - 師父與牛證攬炒

幾靚女……

侵識食

侵出名食家……

自由行即將大減，支共要海外賣資產班水回籠救命，如果佢賴債唔找數嘅話，等如自絕於國際

外國靠支鬼遊客嘅生意，已經玩完，目前係外遊嘅好時間，冇哂支鬼

我要等續完本bno先外遊得

個樣好似p圖

唔知喇，twitter見到嘅啫

用5G定2.4GHz? 如果有5G用就盡量用，會好啲

Router?

WIFI有AC制式支援2.4同5G 頻道，前者頻寬窄，但覆蓋範圍距離遠，如果多裝置使用2.4會有機會lag，由其平價router

2.4G係2條行車線嘅馬路，車一多就塞，5G係10條行車線嘅馬路，多車都唔怕，呢個比喻嚟，如果裝置可以用5G盡量用，如圖

1001